【力撐好姊妹阿嬌】蔡卓妍取消賴弘國社交網關注

鍾欣潼（阿嬌）和賴弘國日前被爆於今年3月初，已簽下分居協議，連日來2人的「分訊」依然成為熱話，有指賴弘國已取消關注阿嬌所有社交平台帳號，而他的社交網亦未見阿嬌照片，同時他已刪走就離婚一事撰寫的千字文；與阿嬌情同姊妹的阿Sa（蔡卓妍），有指她力撐阿嬌，已取消了對賴弘國的社交平台關注。

source：m.mingpao.com

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

咪撚煩啦 冇人想知

好撐架，鮑魚麵呀嘛

兩個都係成仔條女
咁易得罪咩
娶個老細肉便器返屋企係咩玩法

兩個都離過婚，好姊妹

呢條八婆都唔係咩好嘢

呢兩條垃圾都可以上位做天后真係好悲哀